點樣整爛mytvsuper

是咁的
屋企有部垃圾mytv super 屋企人好撚鐘意睇

點先可以整到佢用唔到/睇唔到 而唔會覺得係人為

推

水

浸水再吹乾

呢個幾簡單

試下先

成盒掉左
之前間房被屋企當雜物房
早排發現左hkbn放個盒myTV super
我直接掉左去垃圾房

有d癲

完約洗唔洗還？

block mac address 咪算
要還咪仆街

揀隻啱電壓嘅火牛，先至開到機，第二啲火牛唔得

由佢地睇啦 好過睇fake news啦 部嘢夠期咪唔用囉
破壞屋企關係冇意思

改wifi pw

MYTVSUPER咪睇Fakenews囉